有無人放i5 2500k

有意放請tg我
tg:lihkg666

2500 000 ？

自

推

2500k 即係幾錢？

見過肥花有都要900幾 我買ryzen唔好

2500k

幾錢收？

tg我啦

仆街有咁貴

500左右掛